蕭若元 : 今日10月1號係唔會出現血腥鎮壓 !

屌

咪撚再9up啦

燒山我屌你老味

Winnie the pooh表示:

屌 出少句聲啦

唉.....

屌。。。

有名你叫

燈撚到...

唉笑唔出

屌你老母

屌，唯有等佢果句 [支共國炸比蘇聯長] 實現

屌你老母 收聲啦

屌你燒山

屌你老母燒山，出少句聲啦

出少句當幫忙啦

燒山唔好出聲啦。。

抄我?

燈神果然名不虛傳

燒山係勁

喱獲真係要屌你老母

屌又燈

又燈屌你老母

死乞衣狗

屌你

唉...

佢幾時先醒悟自己係燈神
不推文

點解要燈

整啞佢啦

燒山咪玩啦,你不如反向講話會開槍鎮壓現實就唔會開槍

我屌

燒山屌你老母
知自己燈就講反話啦

求下大家唔好再POST呢D野

屌你老母蕭生

用不推文回覆...

今次要屌, 不過上次佢有話支共會過73年....

原來係因為呢條撚樣

屌 燈夠未

又錯

73年未到就滅亡

咪賴蕭生啦 蕭生無論有冇講到好 今日都係會咁

燒山，屌你老母

燒山

果然係你控制緊成件事

屌你老母臭閪 收山啦你仆街

屌 真係出小兩段片啦

一不離二，我落硬重盤買第二個

唔出聲無人話你啞架, 燈神!!!!!!!

……屌

又燈

靜靜地唔得既

出少句聲啦燒山

燈神仲未搵到自己嘅定位

屌
實彈都出埋啦

仆你個街烏鴉口

唉屌燒山......

真係好燈

全中

屌 又係佢

真係多撚得你唔少啊燒山

真係燈中，屌

我屌你老母 燒山
你燈??
你自己祝自己長命百歲咪算
係要出來燈
我屌你咩
讓行動消息Post優先
善用不推文回覆
拉

可唔可以搵人毒啞佢

有時真係唔知應該點屌燒山

你燈撚完未啊，我屌你老母

雖然真係燈咗，但係我覺得都唔怪得燒山嘅，隻狗會開槍只係證明咗啲狗已經失曬控， 甚至連習近平都控制佢哋唔住

手足午夜前回家啊

屌你啦

手足好慢慢散場啦。今日贏得好漂亮但是手足

痴撚線, 雖然知佢燈開, 但之前一路覺得對家唔會咁蠢喺十．一呢啲日子開真槍, 呀屌, 又中...

燈神

屌你地
識唔識用不推文回覆
無人都知燒生D野

佢有幾時準過?
佢d思想根本已經out哂

佢再亂講野
佢等被消失

shut up

仆街

罪灰禍首
林777，黑警，就到燒山

燒山屋企的確係無.
但習總係癲,唔正常架.明無? 係你成日講嘅法西斯,納粹,支納粹果隻呢.

你真係咪撚再出聲啦仆街...
你一係就話佢聽日唔會支爆...

食屎啦，不支燒山。

又俾佢燈一獲

屌你老母出少句聲啦

拉

幾時死呀 燈夠未呀

條撚樣真係保証講錯架喎

原來係你

好既唔靈...

希望佢燈到

DLLM 你真系燈神 今日開撚左槍啦！仆街

唔好將自己推去萬刧不復之地!!
不能再中第二槍!!
停一停, 回歸理性好唔好??!!

好多傻仔真心屌蕭生

屌 不過大家以後唔好睇佢，佢自然就唔出video. 咪撚燈啦 屌

十月二 全港起義!

吠收陣啦 屌你老母燒山

屌你老母啊，靜D啦, 扮撚曬分析家咁，次撚次9up。今次害死手足啦。下次見到你，一定好好服侍。

唔好再post 佢出黎啦，打擊士氣

仲於可以講屌你燒山

終

屌你燒山收皮啦

燈吓其他野得唔得
例如中華人民共和國一定唔止得70歲

我屌你老母

咪再將佢啲野po上嚟
越po佢越開心，就越講得多

diu你 收山啦

push

等睇大家遲早一日發現燒山係敵人

出少句聲就當幫忙啦好冇

屌又中

䦒左槍啦！

求下你收嗲啦

又燈...出少句聲幫下忙

果然係燈神

笑唔出

其實好多人都以為係咁
點知真係出力打

仆街 真燈神

依條撚樣燈足咁撚耐

講撚小句啦 唉

女都比人捉埋仲咁多野講

屌你
真槍都出埋